自由騎士？我屌曬你地老母

4個project 有3個要自己solo點撚樣玩啊屌
比人ride到上心口顏射喇仆街 好撚柒嬲
督鳩曬你班柒頭灰 含撚啦

男既就督佢灰
女既可以1Q就搞掂，唔得都係督灰

憑我自己實力做完，點解要free比佢？

比個理由說服到我咪得
勸樓主咪心軟 助長啲free rider啦

垃撚圾做爛市

睇到覺得唔好意思
我就喺大愛阻膠組員
會覺得如果有日自己變freeride
都希望有人體諒
咁樣諗果啲優柔寡斷 屈就自己嘅垃圾

我都同意 Sor nine

佢話幫我睇下有無嘢錯有無嘢加
話遲啲會做多啲咁
雖然我都知等於無講過嘢 九成九都要我出手
但見到佢上水想幫手就覺得情有可原
遲啲有機會再見 唔想關係太僵

屌 搵咁多藉口我都覺得自己好垃圾